請大家回歸初心

如題
#不分化不割蓆

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1

push !!!!!!!!!!
btw gwent player?

認同 對家就係想我地分化 一朝咁多負面post 其實屌人唔緊要 但請唔好分化同割 檢討係必須 檢討完再重新出發 大家仲記唔記得上個禮拜黎明行動有幾成功 手足 我地煲底除罩相見！